筆直$5000 有咩an機好推介

求巴打們推介

htc u12+

iphone xr

one plus 6

u12+ 唔係an機？
我答左樓豬喇

xr係咪an機啊咁

我無話係

總之我答左樓豬咪得

咁你有咩高見
部部an機都咁垃圾

你都答唔出啦

人地寫明要an機 idog無腦唔怪你

an狗講唔到有咩好機
係到狗吠

u12+ 係ios?

既然an機都無咩好買
點解有5000蚊都要買an機？

XR得720P都係到推

成個連登都力推
又唔係得我一個

啲idog無錢買XS/XS Max咪推啲垃圾囉

note 9， 有sd, 大rom，大電

iPhone XS 先係垃圾
唔識就收收皮好嗎

source:

iphone x個垃圾螢幕令我成日偏頭痛

1+ 6T
s9

躝啦腦殘，ifandog仲要推部垃圾720p機比人

你唔識就咪出聲啦

你用iphone XS用到頭痛係你自己有問題，唔係部機問題，唔好將自己嘅問題放係部機到

似係你唔識喎
iPhone 8 plus個resolution仲高過佢

6T

三星 a9 3xxx 4鏡頭 影相好靚

用緊

華為nova4